有冇「嘔吐丸」呢樣嘢？

即係一食咗粒丸，好快就會嘔吐既

去公廁馬桶奶一下 期試萬靈

3% Hydrogen peroxide

Or Apomorphine

藥房買到？

你為咩要嘔？

想幫襯藍店，只係俾$幫襯不足以表達我心意，要俾「多啲嘢」佢地！

On9, 損人不利己嘅嘢做嚟為乜？

損藍就利黃

神風敢死隊

老泥丸

應該search 下"催吐藥"

google aversion therapy

cls

扣下喉咪嘔到